點解連登咁撚多賭錢炒股叫春post

因為呢度聚集哂社會既渣滓

終日無所事事咪係度廢up R水吹

利申：只針對賭錢炒股叫春個堆垃圾，其他人請勿對號入座

包括埋自己

低學歷低技能低技術搵唔到錢

又幻想過高尚生活

咁就靠賭囉

同意既比

仆街垃圾毒撚請比

驚班毒撚眼殘睇唔到所以quote多幾次

炒股都得罪你

係咁又點

係

欣宜

fuck you all

[數人頭] 大家中秋節毒撚過定同女過

屌你老母彈開啦死毒撚